HKT SALES請入

搬左屋,想申請HKT光纖PLAN
想問10G同普通果個光纖PLAN速度差幾多同價錢差幾遠

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻